依家讀緊八大非專科yr3,grad咗除咗保險/地產/CFA仲有咩牌值得考黎搵真銀？

諗過考獵人執照，但個passing rate好似低得離譜
中忍考試又怕唔夠班官二代爭

保安牌

收皮啦 屌你老母

Feel到個熱力

烏大龜同事

烏大龜間公司同美帝黑水齊名你個連波紋都唔識嘅廢材咪盲反啦

綠卡

用中大 email 啲波紋咪得

你用黎做乜

用黎吸錢

定吸手

重口

諗住加入調查兵團

你加入班goat fucker死咗都仲有72件處比你吊
調查兵圍屎都冇得你吃

樓主bu pra

去英雄協會考英雄囉，最好入埋吹雪組

Pui

未入U已經考得啦保安牌